很久沒有生病了

正如我們很久沒有說話
這晚患病昏倒在床上
思想在身體昏昏沉沉時總是特別清晰
現在的你已經積極地向前邁進
和他已渡過了多少日子
他代替了我做了我最想做的事
但我不會知道他是個怎樣的人
他會不會和我總有相似之處？
假如這是我對你念念不忘的證明
懇求昏睡能帶過所有的患病的日子

( Show Blocked User - 那年那冬天 )

最凍那晚 幸有他雙手整晚為你蓋好被單